其實係咪真係有人跳閘

跳完岩岩比個中女屌
香港人過住平行時空既生活 係啊好嬲 勿忘831
到最後咪拍八達通搭黨鐵 如非必要真係咪撚搭黨鐵

721 811 831

On9
我朋友不是我
佢近排四次用黨鐵都跳
但都見唔到其他人跳

之前暴大有人幫手先會有人跳 平時啲人都唔跳

冇啦 我朋友都灰
吹到咁痕 點知冇

冇跳有捐 利申番工著裙好唔方便

連登軍師
講就兇狠
721
811
831

講真，如果聽日見到人跳，我會大聲屌佢

和理非上

收皮啦屌你老母

我日日都跳喎 一係跟人出 一係頂閘

日日跳都冇同路人

唔知係咪我撞唔岩時間 好多人冇

次次都見到有好多手足一齊跳

唔跳就搭車

好多防暴...

跟人入最方便
不過要睇下係咩閘機

乜撚野事啊
你屌著我我一定屌撚到你反皮
地鐵做埋咁撚多陰質野仲想收錢？
收皮啦

無 因為根本唔會搭
寧願早半個鐘巴士轉車都唔搭黨鐵

所以盡量搭車 今日先有個妹妹被圍

3腳個種閘大力少少就撞到
扮無野走開就得
利申：連跳左2日

今日見到個𡃁仔𡃁妹跳
自問老啦真係跳唔郁

咁你唔好搭囉，我都想知道企我隔離都係俾緊錢既人點諗

我係鐘意用佢資源嘆佢冷氣
增加佢人手負擔
又唔撚俾錢黎表態
咁點撚樣

我啲錢只會落係我支持嘅商舖手

去發夢就跳嫁啦 平日我就老友記

跳過但成日撞機，呢排跟人入閘同跟人出閘算

其實跟人出走得
再唔係扮野放啲野落八達通位到扮嘟

有黑警亂咁捉人打
你唔去屌黑警？

老友記卡無意思 政府會比番個差額黨鐵 結果佢其實唔會賺少左錢

夠薑大聲屌手足，又唔夠膽去撚狗
收撚皮喇你，分化撚

下次再有人屌, 同佢講咁唔順氣你下次咪跳埋一份囉

但係政府係大股東 我都係比4蚊姐
唔洗咁顯眼 依家個個站都有狗捉

跳咗成個星期，先見到兩三個手足跳
平行時空

勇武連登仔癡線過共產黨

叫一跳十， 屌你咁叻未跳閘黎捉我lo

Here
8達通好耐冇增值了

聽日見到你屌 我都大聲屌返你啊

黃大仙 彩虹 有廢老影人跳閘

好多粉紅背心同黃衫職員睇實個閘口跳唔到..

唔洗強調和理非喎
利申: 和理非都有跳

你和閪個理非咩
食屎啦popo

今朝跳完比啊姐話我 跳閘呀 咩依加啲人唔洗比錢嫁咩
我冇理到佢就走左
結論係你個心態點睇

唔洗理啲分化撚

日曰都跳搞到個信心大左 人都高左

今日撞開個閘 大力得濟 膝頭哥瘀左

你咪一齊跳囉傻閪
你唔敢跳就唔俾人跳？
仲利申和理非
行撚開啦 影衰晒啲手足

如果途人屌可以點駁？
比人屌唔緊要 實有人反對
但點樣講可以令其他途人明白同支持？
最好一句搞掂

利申我朋友已經跳左一星期 so far 未比人屌過